[1q題求秒] 一個扒手死左

啲人會鍾意食佢啲乜野?

三頁開故 保證高質

瓜

錯

冇人估我改易啲:

一個扒手死左，肥絲大隻會想食佢啲乜野?

餅
因為扒手好窮先至會做扒手
所以佢鍾意食既野應該都係平既
而餅讀得快就會係餅餅餅餅餅餅....>平
所以係餅

八 因為扒既手死左

睇清楚先啦 唔係扒手食 而係其他人食

欣賞你嘅思路 不過都係錯

右 因為佢係死左冇死右

青瓜，因為成碟青瓜過大海

答案冇咁on9

仲未有高質ans，失望

食下巴（扒）

手

食佢隻右手

食佢夾棍

張飛 因為關羽張飛留俾扒手

食佢隻手

扒手死左 即係死咗扒 剩返隻手

所以食佢隻手

腳 因為四腳扒扒

食字

欣賞你的口味 不過錯

講埋點解

扒手有冇死埋右

錢.““““

因為偷了錢。